{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48916&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강동 월 부티크 호텔"
    },
    "text": "\"GRAND OPEN\"のお客様を親切にご案内いたします。 大人3人以上の男女同室での宿泊は不可で、家族の場合、家族関係証明書を持参する際に可能です。 駐車は客室車両のみ可能です。 徒歩専用客室を予約した場合、車で訪問する際に追加料金がかかります。 週末には当日の客室状況によって貸室利用時間が変動することがあります。 ペットは立ち入り禁止です。 予約の際、退室時間を必ず確認してください。 未成年者は入室できず、身分証明書を必ず持参してください。 駐車場は計20台まで駐車可能で、5号線江東駅と吉洞駅が近い地下鉄駅です。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAND OPENの宿泊は大人3人以上の男女同室で可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "家族での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族の場合、家族関係証明書を持参する際に可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようにできますか？",
            "answer": "駐車は客室車両のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用客室を予約した場合、車で訪問する際には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "徒歩専用客室を予約した場合、車で訪問する際には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "週末には貸室利用時間が変動することがありますか？",
            "answer": "週末には当日の客室状況によって貸室利用時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "退室時間はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "予約の際、退室時間を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は計20台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は5号線江東駅と吉洞駅が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 313
    }
}